楊明見挖磚示威者：癲X咗

楊明被問到是否真有其事？他短訊回覆：「沒有回應。」

岩岩上到位推番佢落黎

Push

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推撚死你

罷食佢間店

相由心生

呢條仆街不嬲都係2打6,不直一提.

喺cctvb 做既冇一個係好人!

Link ？ 咩黎

發夢見到明明佢條撚樣自己挖埋一份

Please

屌你老母楊明 用下個閪腦啦

邊撚個楊明？冇人識佢喎

見一個封一個

Up

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

Pish

放心 聽日好快有圖見佢出黎遊行

推

who? 食軟飯果個？

手足黎架
6.9發夢見到佢叫得最落力 拍得住唯唯

發夢見到612佢係龍和道有份上前線 但唔敢叫佢 同佢對望左點左下頭 佢有幫手整熄煙頭

明白嘅 喺tvb做野
在心中

TVB會有嘉許實有安家費

楊明曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香菸廣告箱弄毀洩憤。哇咁暴力嘅，佢癲撚左？

未婚妻是香港小姐莊思明。 禍不及妻兒，大家咪搞到人地結唔成婚

死喺個柒頭flow手上真係係話可說

死茄喱啡

唔同佢踢波了

睇黎佢都唔想大家成日見到佢 想tvb抽起套基場凸警

仆你個街，推撚爆佢

屌你老母臭閪
估唔到你條撚樣原來冇腦

推撚爆佢

有冇張x朗份

屌你老母

有

咁更加要推

flow又幾尾機 又爆賓穎又爆楊明

楊明呢件暗星撈左咁耐都仲係二打六 啲戲屎到仆街cctvb仲要推佢做男一真係笑撚大人個口 收皮啦屌你老母

掘磚都癲X咗 咁開槍打到人頭破血流係咩

想揚名立萬？
好呀屌你老母俾機會你威

番鄉下養生啦

重比佢留喺啲group 到先on9 安心事件之後應該第一時間退group啦

Flow透露群組是拍無綫劇《機場特警》時開設，除楊明外，還有蔡思貝、張振朗、湯洛雯等人，加埋幕後有數十人，Flow說：「佢冇指明痴（黐）X咗係邊個，但上段片係關於示威者掟磚，直覺都係話緊佢哋。知道有啲人唔敢走（退group)，走咪表咗態囉。」

可能張x朗退group呢
雖然TVB有一堆藍
但都仲有堆正義既

同佢間宣傳吓報下食環，醫院有兩單食物中毒個案就要通知食環，即時開file !

利申：做餐飲集團高管

又有佢份

不過咁講
TVB未必會抽起呢套
又唔係偷食,講立場分分鍾仲讚佢

可惜 又一個自由閪

係就係 唔係就唔係
乜野沒有回應
咁簡單又答唔到

條撚樣講野不嬲無乜內涵

push

呢條友累撚死晒佢班fd

同幕前個形象反差咁大
做戲就扮on居

第二個維維

拍得警匪片多 諗野都成隻狗咁

MY, 聽日見

佢之前係咪醉駕？
加有個未婚妻之後又冇結婚？

希望佢可以有返一個腦

終於揚名立萬，人人都知你係咩人

69同612嗰時已經見到佢

發夢夢見琴晚有個朋友食完肚疴，可以點？

tvb真係垃圾聚集地

食環

軟飯狗，你真係以為自己有料，收皮啦

咁唯有推到佢仆街

做得差人多以為自己真係黑警？推到你仆街

楊明冇腦相由心生
真人串過碼頭菇喱
利申 之前有朋友係港澳碼頭賣飛比佢
楊明想貪著數升級豪華位
之後朋友同佢講唔好意思升唔到級
佢即刻黑面串人 仲左問右問點會升唔到
個人又麻煩又擺晒大款咁

楊明根本就係爛仔無腦底，係呢幾年俾無線棒先洗哂底。同埋佢條女之前都成日發表埋d on9野，兩條友一擔擔

拍差佬劇拍到癲撚左

佢同莊思明不嬲都戇撚鳩
EQ低到仆街 成日喺ig同人罵戰

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

我地再睇佢啲劇就真係癲x咗

人形鴨 同 貴妃雞

岩

依間野越開越多 黎緊想係沙田開 推到佢仆街

兩個人攬抄😂

真心癲X咗

M.y? 不了

燉
荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖

發夢見到12號佢同唯唯一齊掟磚

第13期藝員訓練班（1999年）：楊明
第21期藝員訓練班（2007年）：楊明（重讀）

佢真係最佳男配角喎

楊明之前又醉駛 又刑事毀壞
撈到就黎40歲先洗到底 好返少少

推到你收皮！

佢拍cctvb ptu 戲嘛 有一集係更衣室串班市民仲乜話警察係黑警 可以上YouTube 睇返 頭兩 三集 因為睇左兩三集太不真實已經放棄左呢套垃圾片

死茄喱啡 抵你上唔到位

死奀星

1碗都唔洗旨意賣
等執笠啦

呢條撚樣不嬲衰格

本來冇乜心情都笑撚咗 真係又有佢

希望我嘅高LingBB係好人

投資百萬點夠開咁多分店，同佢做生意啲人今次實屌鬼

推啊

明明個日見佢有份幫手 都明既 佢仲要搵食

行開啦暗星 冇人想知

條柒頭以為自己上左位就意氣風發
點知其實只係暗星一名

呢條契弟否嬲都她憎佢 戲又唔掂 點解可以做到男一

tvb呢期專捧垃圾上位做主角
早排就賓穎而家就捧呢條軟飯王

楊明果日拎鐵筆 但比好多巴打喝止左 估唔到咁就嬲左我地轉呔

有5位tvb清泉離開群組

佢今日會出黎遊行????

呢條撚樣flow真係好撚想上位

佢係咪現場親眼睇到
唔通同唯唯一齊去?

今次算好

佢搞咁多野都係想自己個名再上新聞 唔會多謝佢

推！

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

佢就真係癲撚左，果日睇新聞好似見到佢有份掟磚

係咪同唯唯一齊喺前線果時見到?

罷食

楊明近排有冇翻深圳揼邪骨？

pushh

哦 你想同唯萎一樣出名

推，垃圾果然係唔會變

警察開槍有無講先？

！

楊明曾經受無綫力捧，早年喺劇集《娛樂反斗星》中飾演雷霆（影射謝霆鋒）一角，亦喺2000年俾公司派去英國愛丁堡參加第三屆世界先生選舉[1]。期後，佢不斷惹上官非[2]，負面新聞不斷，包括醉酒駕駛同刑事毀壞[3][4]（兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，打爛店內香煙廣告箱洩憤）。

條友不嬲都係仆街

ttb 一向出仆街偽人啦！男淫女賤！ 睇下呢個時候仲出來宣傳講自己果D 屌那星！

點解唔踢 踢喇 不過就小心d真係唔好暴力踢

罷睇佢嘅劇！！！

發夢見到楊明教我地點樣抵擋ptu
多謝楊明用佢既經驗救我地

who?

正垃圾黎

挖又點呀 變成黑警掉磚呀 有圖為證啦

上唔到位就害其他人想踩住人上 呢到仲有一堆傻人幫佢 不如叫柒頭Flow表態同問下佢一陣出唔出黎行 佢睬你有尾啦

楊明岩岩開左間賣健康食品既野
有冇巴打搵到出來幫佢宣傳下？

北角有間鋪

捱左十幾年先有少少名氣

明仔？

原來隔離有人post左間野
叫左「燉」
千果千幾人科勞 垃圾野
開張執笠同一個月

一野剷佢老母飛起啦

仲要後生果陣柒咁多獲依家先比下機會佢做男一做極咪又係二打六 佢條女同佢條女家姐都係撐港共

死騎呢菲 d戲廢撚到

。

呢條友做咁多警犬角色，實支持警犬嫁

嘩，楊明講粗口咁暴力

做開差佬 仲以為自己係

楊明今日唔上街都洗唔清

仲有間係炮台山：

燉

網址:
地址: 北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖
電話: 28162733
=====================
憑恒生信用卡於老雪園、大公館、王子飯店及Cucina享低至68折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

上緊位？？？
儲到錢結婚？？？？
結你老母
等被雪啦

大家誤會晒佢喇，佢不嬲同唯唯都係勇武派嘅中堅份子，佢呢句嘅意思係“你老味，我地成班人都比林鄭比卡超激到顛撚咗”

測試下開飯比唔比刊登負評先

條友之前拍TVB PTU受訪，話自己食胡椒催淚彈，感受到PTU嘅辛苦
佢唔清楚食胡椒噴霧同催淚彈最多數嘅人係示威者，最辛苦係學生

大家唔好跟

佢以為自己真係PTU?

條友上哂腦

傻仔大台個個轉哂風 自己衝出黎柒

一直都覺得楊明人品唔好

亦因爲咁佢咁多年都紅唔起

人地係舊灣仔公安局有成層樓咁高既poster

都奇怪佢冇樣冇演技都做到男一 原來個人仲on99

佢自己都認 以前係垃圾一個 不過而家都係

頭先先見到佢排係我前面獻花 應該冇理由講呢D野架喎

要宣傳下

推一推楊明鋪頭地址 大家識做了

荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖

原本北角間野佢架
以後食垃圾都唔撚食佢

拍戲拍上腦？

暗星

去openrice comment 下

咁楊光呢？
燒車放火放炸彈
佢照拎大紫荊勲章

屌老味第一日就話掉磚，cctvb播咁多日都系果兩條影片，掉果時唔即拉？關收尾你打頭既學生咩事？仆街支那佬無品夾反智至極點，一班港豬撚自以為站高點一切都話外國勢力，可能佢地系岩既，自689起搞亂香港既系咩勢力系人都知

Flow真係放入tvb既一枝針

原來楊明真係有出到嚟

捱咁耐先有機會上丁位, 一齊拉返佢落來啦

命也

以前係咪酒駕？依家仲有機會上位益左佢

話左唔好開樣

對唔住
我開埋po表揚佢𠻹

你咁多妹妹仔FANS, 你今次仆街了

評批唔緊要喎
有冇睇人挖嚟做咩先？

乜水呀

燉你老母

杯葛楊明開果間燉湯店，見到呢個post之前先啱啱食完

燉

荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A 2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖

上次飲完 個肚有小小唔舒服

真掦名立萬

又係呢條撚樣，之前係ig日日都有佢條賣慘片，屌收皮啦

即係默認

！！

仲將啲磚砌到成幅牆做防禦
佢仲要喺上面

PUSH